求指教

依幾個即係點？有咩分別？thx